美國安顧問：我們與勇敢的香港民運人士團結地站在一起

Push

All talk no action

Sounds good, doesn’t work

佢地真係stand ，企定定果隻

咁多野講都係想我地雜大大拎d人仔塞滿你個咀姐

美國佬學咗鳩達念力抗共
唔怪得會share陳雲根篇嘢

nothing gonna happen

still fucking no action

「弱雞的你們與勇敢的香港民運人士團結地站在一起」有乜撚用?

幫緊你幫緊你 watching watching

ted cruz

條友改名叫Joke算啦

咪企係到一碌柒咁囉

呢度好多五毛

all talk no action 係 PR 分化國際線既手段 - 個別 POST 細心分析

我想要幼幼塞我嘴

呢件係當年建議希拉里賣台灣條友黎

唉

坐低左未啊？

just standing

美駐港領事連法庭都唔去旁聽，企咗去邊？